[推到完場] 22：00 車路士 對曼城

車仔 曼城
大家估邊隊可以打響頭炮？

曼城D人未放完假未

都仲有好多未返來

今晚有冇咩電視台可以睇

賽前消息

City winger Riyad Mahrez and Chelsea midfielder Jorginho are expected to make their debuts on Sunday.

Mahrez - a £60m signing from Leicester - is fit after an ankle injury. Jorginho, who chose Chelsea over City when he left Napoli, has impressed at the base of the Blues midfield in pre-season.

Sunday's match will be Maurizio Sarri's first competitive fixture as Chelsea boss.

Both sides have lifted the shield on four occasions, with Chelsea losing to Arsenal last season on penalties.

The last side to win the Community Shield and then go on to win the Premier League were Manchester United in 2010.

香港竟然冇直播

屌

一冇阿仙奴就冇直播, 屌

好心老麥做直播啦

曼城輕鬆贏啦, 本身實力勁過車仔,人腳又穩定

曼城D正選出唔出先

六冠王第一步

香港越黎越落後

好似得迪布尼未返

Agger

出左陣未

莫拉達今年轉著29號?

屌哪星，冇得播馬會開乜春即場

Link plz🙇🙇

有冇link

早幾日轉, 佢孖仔岩岩29號出世

原來馬會有得播

去REDDIT搵喇

有馬會戶口可以上呢個link

或者hkjc tv app

免費睇

冇人睇？

都無既

車逼搶

達

冇野睇??

你用chrome 要將個網址加入flash的白名單

有無線上link

點加??
我firefox 都唔得..

goal

曼城1:0

垃圾車

Chrome allow 左flash都唔得嘅

用Chrome都唔得 x2

巴打有冇教學

話時話馬會係咪要有卡先入到直播

唔係login到有得睇？

我用app直頭見唔到

我都睇唔到 係咪假圖

但佢網頁又有play制